熱狗俾迪基亞救到垂頭喪氣

好撚爽
GGMU